胡師傅，修道船，中上男神係咪香港三大戰神？

只聽過修道船，其他兩個二打六唔識